{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1095514?place[place_type]=GID&place[gid]=1095514&place[latitude]=37.4837172023&place[longitude]=128.7216262635&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 스테이 모래불 펜션"
    },
    "text": "[お知らせです]当宿では新型コロナウイルス感染症対応措置のためにいくつかの事項を用意しました。 寝具類はお客様ごとに使用後に交換して洗濯し、退室後は客室消毒および清潔管理を徹底しています。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時と決まっています。 また、ペンションの送迎サービスは、ヨリャンターミナルで提供されており、オンシーズンには送迎サービスが利用できません。 バーベキューを利用したい場合、炭グリルの利用料金は1~4人が20,000ウォン、5~6人が25,000ウォン、7~8人が30,000ウォンです。 バーベキュー場所は、個別のバーベキュー場所または雨天時は屋内のバーベキュー場所をご利用いただけます。 バーベキューの利用時間は午後10時までで、お支払いは現場で行われます。 乳幼児も基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える使用は不可能であり、当日現地にて決済が行われます。 無料Wi-Fiを提供しており、愛犬は同伴での入室はできません。 駐車場と無料で自転車とバドミントンラケットをレンタルできる施設もあり、利用時間はチェックイン時間が午後3時から、チェックアウト時間が午前11時までです。 客室情報は夢の中の家、童話の家、秘密の家、森の中の家、ターシャの家、星屑の家で構成されており、それぞれ基準2人から最大4-5人まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時、退室時間は午前11時となっております。"
        },
        {
            "question": "寝具はどのように管理されていますか？",
            "answer": "寝具類はお客様ごとに使用後に交換して洗濯し、退室後は客室消毒および清潔管理を徹底しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は、1~4人が20,000ウォン、5~6人が25,000ウォン、7~8人が30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後10時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "ペンションの送迎サービスは、ヨリャンターミナルで提供されており、オンシーズンには送迎サービスが利用できません。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "乳幼児も基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬の同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "レンタルできる施設はありますか？",
            "answer": "はい、無料で自転車とバドミントンラケットをレンタルできる施設もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 374
    }
}